# cidenet-api

Dentro de sus procesos de Talento Humano, Cidenet S.A.S. requiere de un sistema que le permita registrar el ingreso y la salida de sus empleados, así como administrar su información. Actualmente el proceso se realiza de manera manual sobre una hoja d